一條友生日點過好？

話說今日生日但太毒冇人約

各位巴絲打覺得一條友可以點樣過生日？

生日快樂巴打

去海洋公園

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

開po乞生日快樂

去迪士尼同米奇老鼠影相

多謝巴打 連登有愛

生日快樂

巴打唔同屋企人食飯？

去OP

樓豬生日快樂

同平日冇分別

去過好多次啦

會去呀，但今日唔知點過

曲線乞緊啦 但你都唔講返句

對老鼠冇咩好感

落club跳呢隻舞？

thanks 數毒巴

試過幫老豆慶祝生日
佢好嬲咁話做咩搞咁埋晒呢啲咁嘅嘢, 跟住切爛咗個蛋糕搞到成家都呆晒

嗰次之後我生日就好少同屋企人過

thanks 屯蠻巴

sad but true

佢咁反應，可能係上一代怕醜或者唔想你嘥錢

同屋企人普普通通食餐飯過生日都幾好